{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035982",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 하이호텔펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は12:00で、チェックアウト時間は10:00です。 さらに、フロントアンドスタッフと相談せずに基準人数以外の追加人数を許可することはできません。 入室を拒否した場合、予約された料金は払い戻しできません。 ペットは許可されておらず、付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は予告なく変更される場合があります。 予約管理は若干の時間差により誤差が生じる場合があります。 基準人数及び追加料金は変動することがあり、これによりペンションのポリシーが適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際にはIPTV/Wi-Fiとキッチン施設が利用でき、禁煙客室をご利用いただけます。 駐車や送迎サービスも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数を許可することはできますか？",
            "answer": "基準人数以外の追加人数はフロントアンドスタッフと相談せずに許可することはできません。"
        },
        {
            "question": "入室を拒否された場合、予約された料金は払い戻しできますか？",
            "answer": "入室を拒否された場合、予約された料金は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設を利用する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "付帯施設を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予告なく変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は予告なく変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差により誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動しますか？",
            "answer": "基準人数及び追加料金は変動することがあり、これによりペンションのポリシーが適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用できる施設はありますか？",
            "answer": "入室の際にはIPTV/Wi-Fiとキッチン施設が利用でき、禁煙客室をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車や送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "駐車や送迎サービスも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 409
    }
}